是咁的，我屋企風扇壞左，有冇高手教下路點整

新買左兩個月既風扇，有一日突然變慢，無耐之後仲停埋，我試話駁電個摩打係會熱，想問下有咩可能既原因同埋點樣整
部野日本城買，二百幾蚊，要保養要送去荃灣，一來一點都呢個數，所以想試下可唔可以自己整。
又或者如果識人上門整風扇唔貴，都可以介紹俾我，謝謝大家

召喚屈機男

睇下身邊有冇人識整
叫人整不如買過部

有冇相?

不過唔洗相, 就咁聽你講, 個犘打會熱, 可能有機會短路
你試下再開耐D, 應該會出煙然後有火花 或者跳fuse

利申phy ug

咩牌子 風扇我淨係用KDK

有冇試過用 wd-40 ?

搵野了下扇葉。睇下順唔順
唔順既咪睇下係咪有野 kick住面
再落d歇油落去

你都識話二百幾蚊一來一回你都唔會攞去整，又問有冇人上門整收得平 你當人 傻仔咩，收你50上門好冇? 收多啲又會話不如買把新，自己唔識就掉鳩左佢買過把算啦

咁多隱世高人既咩

其實都係，有冇地方可以學到

咁快shortcut 左

拆開轉過，係click 住唔順

嘖落摩打入面？

電器短路呢D野冇話快慢架喎
入面多左條銅線你震甩左佢都即刻短路啦
係貴野就拎返原廠, 平野就買過部

你又啱，多謝巴打點醒，咁我都係拆左佢研究下算

我無諗到快成咁
most-likely 都係買過部算，有冇巴打有推介

如果只係2 百幾，就預左粗用，不如買過把新，又唔洗驚有危險

就係呢一隻，果陣有折用二百幾就買左

試下開著左用手轉幾野行唔行到,加返油可能OK

甩電拆罩拆扇葉拆殼，用手轉下條軸，緊手就可能係有垃圾積響個啤令位，用40唧唧睇下會唔會鬆返

試過拆開把風扇
捲左一堆頭髮入摩打
唔怪得轉得好慢

你自己整完唔得咪又係要送去做保養維修
郁過人地有權唔同你整

巴打
呢個情況好明顯係個電容燒左
折開你會見到摩打附近有個黑多方盒仔
盒仔會有對紅黑線，記得折開前影相點搭線
之後令出去賣光管既地方配返個差唔多既就得
利申：冇電牌整好似犯法

正想講

不過我寧願拎去換，可能電磁鐵内漆皮線winding有暗病